連續普通拳定妖精的尾巴拳勁?

岩岩係少林寺畢業想學多套拳
應該學連續普通拳定妖精的尾巴拳?
有無巴打學過?邊套拳易學D?

你應該去搵修道船學拳，之後你就天下無敵

9秒100拳快就快但唔夠力呢

唉天下武功無堅不催唯快不破呀師弟

學曹家蒼蠅拳啦

學左恒乳人龍拳先講

R痕都厭佢細力呀
我想學黎挑戰魔劍

美食的基佬